人民日報—全國人民要有心理準備在不久將來度過時光倒流的低端科技的日子

中國人民清心寡慾
中國又贏

成功研發時光機
贏

食草也不怕

可能草都冇得你食

吃病

沒有華為中興，中國人什麼都不是